一人一件你覺得好man嘅事

條女傻更更就嚟比人/其他野撞到嗰陣
一手捉佢返嚟

一拳打到老衲入深圳人民醫院

捉住一個非禮人既阿叔

係連登開post 幻想條女就嚟比人撞到嗰陣
一手捉佢返嚟

去完大便唔洗手

搭小巴嗌有落

喺總站細細聲同自己講

幫朋友打飛機

火燒綠曱甴